求你別說 好喜歡她

我好鍾意你牙

me2

約左waiwai去邊玩未

一個人同樓友過

你定佢

聖誕上我hall

Ok

我沉咗船

我想打9你